@article{寺尾2001,
  title = {{幼児の言い誤りから何が言えるのか(1) : ダイアリー・データにみる心理言語学の課題}},
  author = {寺尾, 康},
  year = {2001},
  month = feb,
  journal = {ことばと文化},
  number = {4},
  pages = {47--66},
  language = {ja}
}

@article{寺尾2006,
  title = {{言語産出メカニズムの連続性について : 言い間違いからみた言語発達}},
  author = {寺尾, 康},
  year = {2006},
  month = jan,
  journal = {ことばと文化},
  number = {9},
  pages = {115--131},
  language = {ja}
}

@article{小渕2022,
  title = {{乳幼児の言語発達と家庭環境\rule{1em}{1pt}LENA システムを用いた検討\rule{1em}{1pt}}},
  author = {小渕, 千絵 and 笹目, 友香 and 山本, 弥生 and 大金, さや香 and 佐藤, 友貴 and 城間, 将江 and 西尾, 信哉 and 宇佐美, 真一 and 野口, 佳裕},
  year = {2022},
  journal = {AUDIOLOGY JAPAN},
  volume = {65},
  number = {5},
  pages = {466},
  language = {ja}
}

@misc{日本語教育語彙表,
  title = {日本語教育語彙表},
  url = {https://jreadability.net/jev/},
  urldate = {2023-07-11}
}

@article{國宗2019,
  title = {{プログラミング導入演習に対して学習支援システムと自己調整学習が与える影響の分析}},
  author = {國宗, 永佳 and 仲林, 清},
  year = {2019},
  journal = {電子情報通信学会 通信ソサイエティマガジン},
  volume = {13},
  number = {2},
  pages = {100--109},
  language = {ja}
}
